I flew to California

Thought I could leave
Every piece of you right here
Still wide awake
Oh the sun burned it on clear

How I still love you
I still love you
But sometimes you have to go
Trade your heart for bones
To know you need to come back home, come back home